# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the prime_utility package.
# lakejason0 <sunliyuan200402@outlook.com>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: prime_utility\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-19 10:20+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-20 18:21+0000\n"
"Last-Translator: lakejason0 <sunliyuan200402@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"vanilla-os/vanilla-prime-utility/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.16-dev\n"

#: data/org.vanillaos.PrimeUtility.desktop.in:3
msgid "PRIME Utility"
msgstr "PRIME 工具"

#: data/org.vanillaos.PrimeUtility.appdata.xml.in:7
msgid "No description"
msgstr "没有说明"

#: vanilla_prime_utility/gtk/help-overlay.ui:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "通用"

#: vanilla_prime_utility/gtk/help-overlay.ui:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "显示快捷键"

#: vanilla_prime_utility/gtk/help-overlay.ui:20
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: vanilla_prime_utility/gtk/profile.ui:17
#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:60
msgid "Restart Now"
msgstr "立即重启"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:16
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:30
msgid "Transactions are locked. Please try again later or restart your device."
msgstr "事务执行已被锁定。请稍后再试或重新启动你的设备。"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:47
msgid "Not Supported"
msgstr "不支持"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:48
msgid "Your device does not support PRIME switching."
msgstr "设备不支持 PRIME 切换。"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:55
msgid "Active Profile"
msgstr "已启用的配置文件"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:56
msgid "Select the PRIME profile to use."
msgstr "选择要使用的 PRIME 配置文件。"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:71
msgid "_Preferences"
msgstr "_首选项"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:75
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "_键盘快捷键"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:79
msgid "_About prime_utility"
msgstr "_关于 prime_utility"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:6
#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:22
msgid "Switching PRIME Profile…"
msgstr "正在切换 PRIME 配置文件…"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:23
msgid "This may take a while."
msgstr "这可能需要一段时间。"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:52
msgid "Profile Switched"
msgstr "配置文件已切换"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:53
msgid "Restart your device to apply the changes."
msgstr "重新启动设备以应用更改。"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:42
msgid "PRIME module disabled"
msgstr "PRIME 模块已禁用"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:46
msgid "prime-select not found"
msgstr "找不到 prime-select"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:50
msgid "prime-select not supported for this device"
msgstr "此设备不支持 prime-select"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:56
msgid "prime-select is not supported for this setup"
msgstr "此设置不支持 prime-select"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:66
msgid "Discrete GPU"
msgstr "独立显卡"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:67
msgid "Use the discrete GPU for all applications."
msgstr "为所有应用程序使用独立显卡。"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:71
msgid "Integrated GPU"
msgstr "集成显卡"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:72
msgid "Use the integrated GPU for all applications."
msgstr "为所有应用程序选择集成显卡。"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:76
msgid "On-demand"
msgstr "按需"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:77
msgid ""
"Use the integrated GPU for all applications, and the discrete GPU on demand."
msgstr "为所有应用程序使用集成显卡，按需使用独立显卡。"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:105
msgid "Invalid profile name"
msgstr "无效的配置文件名"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:128
#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:131
#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:134
msgid "integrated"
msgstr "集成"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:129
#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:132
#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:135
msgid "discrete"
msgstr "独立"

#: vanilla_prime_utility/widgets/profile.py:52
msgid ""
"It is not possible to switch the PRIME profile now. Please restart your "
"device and try again."
msgstr "现在无法切换 PRIME 配置文件。请重新启动设备，然后重试。"

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:95
msgid "Do you want to switch to the '{}' profile?"
msgstr "是否要切换到“{}”配置文件？"

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:96
msgid "This will require a restart to apply the changes."
msgstr "需要重新启动以应用更改。"

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:98
msgid "_Cancel"
msgstr "_取消"

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:99
msgid "Switch to '{}'"
msgstr "切换到“{}”"

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:106
msgid "Profile switched to {}!"
msgstr "配置文件已切换到 {}！"

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:111
msgid "Profile switch failed!"
msgstr "配置文件切换失败！"

#: vanilla_prime_utility/windows/switch_window.py:38
msgid "Switching to '{}'…"
msgstr "正在切换到“{}”…"

#: vanilla_prime_utility/windows/switch_window.py:110
#: vanilla_prime_utility/windows/switch_window.py:111
msgid "Switch Failed"
msgstr "切换失败"

#: vanilla_prime_utility/windows/switch_window.py:112
msgid "Something went wrong. Please try again later."
msgstr "出了点问题。请稍后重试。"
